# Mod4
Рабочее решение находится в папке Mod4_DirtyArchitecture

Функционал, описанный в ДЗ, реализован. Поскольку ограничений на используемые инструменты не было, я использовал EF Core.

Про архитектуру: скорее всего, ее нельзя назвать идеальной. Я попробовал реализовать то, о чем рассказывалось в материалаз модуля, в проекте Mod4, но четкого понимания "чистой архитектуры" у меня сейчас точно нет. Этот проект (пока) не работает, а время сдачи я из-за отпуска и так просрочил из-за отпуска.. Надеюсь доделать эту часть позже.

И еще: мне кажется, что использование паттерна с репозиторием сильно мешает в проектах с EF. Очень надеюсь, что пойму со временем, в чем его польза, но пока не понимаю.. 

Заранее спасибо за комментарии.
